[I/A] LAST IDEA ラストイデア (104）又誤中

官方網站 :
Twitter:
YouTube:
攻略網：

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

集會所係有BUG
由集會所入場會開始唔到卡係度
所以唔好成日問點解啦!
解決方法係全隊都去返城再入返間房,好似係<--未經測試

火法卡BOSS關
解決方法
洗點玩火靈,不停跑同放火靈
都過唔到就係裝問題了

新post

會唔會好多巴打搵唔到post

錯block良民

仲有人玩

打直

仲以為執左

眼都盲

明知自己比好多人block 就小心1001啦

AUTO黑龍既巴打用咩戒?

已經冇人玩冇人推POST, 估唔到會爆POST

賭戒

歐洲人冇一個是無辜的

呢粒有排儲

痴線
以家隻轉轉斧
勇甲 光劍 黑龍戒
已經AUTO到黑龍
唔撚連線了

約左AA睇樓未?

有冇巴打幫手頂一下想放石但禁錯

右下角

多左隻 想唔想收

貼黎睇下

新Post 又留名

放幾多?

唔明頂咩無人入過扎

你話啦 冇留意賭戒咩價位
可平d放但驚比人搶

呢張先岩

洗埋全耐先啦

我課左千9蚊
賣左千8綠石 其中有千1都係勁搞笑巴

本已回 用晒D水棄驚

你決定啦, 我都無留意個價位,
個POST都無乜人, 應該無人搶

放稅前5萬綠 hkd650

冇哂賭圖

咁既屬應該25000-3萬幾掛

日本仔好狼。一放左兩條賭鍊啦

整埋賭腰都未升到鍛治屋9lv

我身家得返2萬4

1萬4岩唔岩

你放我即秒

咁多咩

咁你轉左filter去賭戒先

得左

好 而家放

放左

秒左, THX

乜原來賭戒咁值錢嫁.............

要好似巴打果隻先值錢, 唔係都係8千
岩屬既8千都放到, 尋晚先放左隻

依家有新目標, 洗埋個耐性先

橙斬

我要洗出吸血先得, 暫時都要用返金戒先可以auto到黑龍

得返三把妖刀

有無巴打放件全屬火雷甲黎用下

妖刀真係貴一貴都有市
利申 食左80枝水X60體 1把都唔見

早講 有另一隻賭戒

無所謂啦, 巴打呢隻已經洗少好多野

SE 幾時整隻物抗龍等我地法師威下

放53000稅前，價錢計5萬

呢隻真係仲岩用

呢隻好洗好用

屌 我想出隻自用 已經成版其他垃圾

弓手課金關打邊關好？

戒指仲難出過火劍

光

on9今日用水全日冇震過，反而琴日定前日震左幾下

4把劍 2隻戒 其他已經一打

4龍鍊
1劍
1戒
1手
1褲

打左廿枝水

乞一把底價白板光劍

我都想刷2隻靚屬試下差得遠唔遠，但係爛屬又唔想著上身，靚屬又鬼咁貴 自己可以刷到既野唔想買

一樣 2日無震過 垃圾都唔俾件你
SE唔會再課

SE傻左阿, 連續2場2炎章

今日已經全日都係度十連點知乜撚都冇
反而綠石好似出得多左

放稅前石 $130/10000
共60000

我都覺得綠石出多咗
但真係 2日0震
月頭回收體水計劃2MB真係好撚鬼

執了執了

綠石由100:1萬 半個月升到250:1萬 降到170:1萬
以家得返130:1萬

成身蟹貨

收2萬石 $250

想問下死靈
魔瘴有得揀 最好係邊隻反屬?

歐既時候:SE傻左
非既時候:SE食屎 以後唔撚課

又bid左甩迴避物耐防戒冇錢鳥

你諗住2防戒+防甲?

防戒+光甲, 法就剩係防戒

兩個AC各一隻防戒, 唔是一AC兩隻

歐洲人唔同d

以為要想谷爆勇士之盾

一陣得閒再試疊唔疊到

有分別? 都係唔會再課

整20lv黃裝升唔升到9lv鍛煉屋
整到冇哂料

定係整70lv先升得快？

就係等睇呢句, 跟住又課返

勁搞笑巴打方唔方便加個集會所
有體嗰時再邀你打

印象中應該整左50 60幾粒金戒 先升到9LV

我整最低LV多 費時浪費錢

一開始揀左弓
想之後玩盾, 有咩方法? 除左重打

打直好波

開左第3章, 升到30LV後, 開第2隻錶

玩埋D水仲敢課, 一個活動都搞成咁,
辛苦過返工

唔知邊條撚樣同我搶攻鏈由2萬搶到4萬1
讓比佢算

幫人抬價

唔知有無人可以將件時裝打值到全橙

佢出D數字好鬼馬, 可能想玩9ME

我好像整左差唔多50粒仲未升

今日搭車見到個女仔auto轉轉轉

識玩

太功利港女嚟

終於明白巴打講既情況,
條黑龍行埋邊位度, 一陣間就fail, 十回第一場已經皮已收

前途一片光明

要谷大力D
利申:普攻雙, 行邊都一樣

無錢換裝了 已經當爆左機, 之後既有緣再玩

但我唔會咁易退場, 佢我要最後1秒1蚊大法同佢玩多幾個回合先

個段時間用左幾多體會賠返幾多水?

屌, 個日我冇乜點打到

樹海之主出皮幾時會當埋係不具合

唔出皮先係不具合

SE叫我地收皮嘅意思

SE花式撚狗

一刷黑龍就想自動分解埋4星, 太多

就係咁做, 然後10連報酬得10隻角

有D裝可能分身用得著, 又唔多捨得

之後洗唔洗重點 將D點數放曬去盾到?

你開第2隻錶係由LV1開始升, 你想點點都得

如果唔想升過就投胎玉, 不過30LV好易升(有課)

sold

THX

3次10回炎3 1次10回黑龍
忙撚過返工

想問問炎3跌個件火雷衫招雷擊反射係咩來

火雷衫打直左個全能力+16,不過我已經用緊+14雷衫

轉火雷
用埋火雷頭 補返果生命回復

新POST LM

轉左火雷甲之後 水3都auto

被遠距離攻擊命中時有機率自動反擊落雷

你去到幾硬

d腰同介指全能力加20點出黎

我長期得+8+10

請善用運氣

70lv打直左十幾次

地城無震成星期 一震就守護

震左把炎雷杖出黎, 一於開個火法玩下

沒體12了

守護機率>90%

agree

放ac $350

你知唔知...

普攻都過到

冇你地咁好精力玩多隻

又係同一個問題

拎雙光劍劈佢?

1000粒腎石 棄game前都唔知升唔升到

三連擊雙手+光劍

有無裝& build睇下

玩左成個月淨係隱家跌過5星

auto穩?

一日打晒有30甩, 一個月應該得, 剩打到200石兩個月

我係火法+普攻劍雙排, 冇乜參考價值

我D廢裝要咁先可以FULL AUTO

想學野玩普攻流 斧雙劍？

btw. 今晚食飯前轉左技能點試裝, 開左1點斧既攻速+移動速度
估唔到成晚auto 10連無fail

斧雙劍, 裝谷3/2連擊+攻速, 吸血照10%, MP唔洗理, 其他同轉轉一樣
招用劍普攻+劍氣

轉轉本來就係點一下呢招喎

兩個ac
好攰

唔知邊個又話唔到最大攻速唔洗理

單一個ac過唔過到?

我點左20下

大把人兩個AC, 一個AC係玩唔到轉轉以外嘅職

依家開1點已經穩定, 唔撚理佢了

而家得轉轉AUTO單刷到黑龍, 其他職全部都要手動

我1個a/c升好左3個Build, 4&5或者會升埋 (LV3X)
已經好夠玩

隻賭戒刷到全耐未
我想再快d 換左防戒好穩但慢左

我連彩石都俾雷法玩曬,
希望黑龍可以俾我日入6萬石先有機會洗

耐久5萬

今日13水3劍
算係咁

好想刷黑龍, 但活動太閪冇辦法甩身

法師推介咩職 想玩返隻

我對外觀冇興趣

歐洲人 我完一次10回是咁得

係咪要有防鏈防甲防腰

死靈啦, 反正你單AC都唔會用嚟打黑龍

防腰唔洗, D耐性會爆
剩係鏈同甲得

賣最後71500稅前綠石 一次過$900

SE你出咁爛屬我點賣呀

新杖&火雷手有火雷彈可以打黑龍
俾我可能會研究下火雷雙
一把火杖出火球(+貫通戒), 另一把就火雷彈

火法打黑龍谷全火實際D, 為左火雷彈推雷屬唔會打得快D(好似係)

日日都震 點gun

純粹要招裝備技, 火力照谷火系
等佢派多D轉生石, 就會試下

會越黎越多人見唔到post

蟹貨都BLOCK

下下都貼圖, 有邊個頂得你順

我都震 垃圾

唔算辣殺, 槍就係用呢把

放170000稅前石 140 : 10000 有意 tg

件血刺甲原來幾貴下

自爆戒係唔係仲係炎4比較容易出?

趕早回頭是岸

一定係刷3-2
順便刷妖刀
利申:成功例子 妖刀+自爆戒都出過

值錢?

公平咩

玩槍係用呢把, 但冇人玩槍, 所以唔值

打黑龍多左人用槍
谷戰力 扮高傷

差件甲 好貴

其實組隊都OK嘅, 槍而家D技BUFF左有DPS

而家可以防戒+黑龍甲代防甲, 應該抵屌D

防戒都3萬起 賣唔出自己震既垃圾冇石

我就係咁

防戒仲可以比法師用, 防甲要其他物理職用至少要物理, 比法職用直頭蝕左一條

你要打黑龍就要燒綠石, 冇其他捷徑

第2隻人仔得30lv 想轉下build冇咁悶

換埋條裙

on99

我懷疑佢係大課長日日開夠1500石扮無課

從來冇扮無課利申開到200石

bid完防戒, 地城又出
送隻火法入黑龍比d小怪sm, 2隻戒又打386,1隻又係3xx
姐係裝2隻無q用
咁就食左我10體
都係買返隻火球貫通介轉雙杖好過
話說有冇玩雙魔既巴打知道個雙魔比唔比裝2招一樣?
雙火球

多謝驗證但負皮都係要比
如果可以兩招一樣雷法應該飛機打穿天花板, 雖然都係打唔入黑龍

終於可以做一次鯨魚定海豹

人震我震, 我震就爛屬
你就開中斧+斬仲3黃

垃圾掉率
咩都唔震

而家死靈練到65, 法國要AUTO石像戒真係好重要
我除左大骨之外頭幾隻召骨一定係自爆
冇galio吸仇恨比小怪直接走面就完場

今晚大奇蹟日好多人震, 你試下比多一下石睇下震唔震

震咗
不過冇圖

火法AUTO黑龍

有守護神

武器榜要更新鳥

賠左8枝水好撚爽 又可以打多幾粒守護神出黎

火貫頭
貫穿戒
三火杖
雷火杖
Mp衣？

仲有防戒

唯有賣左粒詠唱迴避火精戒GUN

火雙雷,買火介, 日入6萬

岩岩轉左玩雷二刀龍
得個5千血,有咩回血手段

Cut走條血既

唔見有mp靈氣 似係火雷衣

衫褲手鞋都係火雷

有個戇鳩問題想請教下各位
斧技會有d招令到攻擊個數值升好多
好似普攻招飛斧加爆會有多幾萬 30lv果招打地下加爆又多幾萬 但係其實係咪對轉轉無加過攻 只係睇落去靚左？真心唔知求解答

係

唔該曬

星期六打左日比番11支水我

發生咩事點解比咁多枝水

得1枝

請問 出血斬裝邊到出

地城

自然回血 殺怪回血

比左18支我

值唔值錢？

唔值, 而家火弓都用晒火雷弓

值錢??

邊把

45LV低左D, 比我會擺千5

カラミティウィンド

買條魔回血就ok

黑龍有技扣魔吸？轉轉轉打到一半斷魔

黑龍問題全部可以用唔夠高三個字作答

想問下解任應該打炎2定水2? 打唔贏3

有人要買這項鍊嗎

有無人帶我過一次黑龍

+1
入到黑龍 冇MP轉

我差2場完10連, 可以搵你地做壓力測試

冇人嚟就瞓鳥

單挑黑龍成日條黑龍跑到牆邊 轉唔到小怪
4-5場就輸一場

你開場？

我開

黑龍房小怪物理無效 冇妖刀轉小怪吸唔到血魔
淨係吸到黑龍 唔夠高攻就會吸唔番

好 巴打ＩＤ係咩？ 唔該巴打

通常夜晚先見到勁搞笑巴打上線
自己推一推先，就瞓

57311924

嚟多一個, 我要兩個完全唔夠打嘅

冇就試住一個先, 因為我好眼瞓

我係咪比人扑左 成日問野都冇人答

1/10就震

咩事 勁好彩 巴打有愛

個人感覺上轉轉轉打水２會快啲

耐左就慣, 我都係咁

睇落過硬, 咁我瞓先, 完10場自便

好 good night 唔該哂

唔該初瓏巴先 但我係垃圾死靈

巴打我有覆你架

原來小怪硬到我火法清唔切會炒

都叫勉強過到

被滅Anyway thanks

7/10真炒,睇嚟要換走埋兩件4星先夠力帶

meme

最底果招咩黎

魅怪

push散買$140/1萬

賣稅前綠石 全手工 150:10000

賣綠石5萬送3千

再推

呢度大把人帶到你啦
佢都仲要手動開靈氣

我想刷炎3咋
有冇人幫到我

佢俾人block係佢前排日日貼圖曬命，抵死ga

轉轉轉solo係咪淨用暴擊靈氣就得

咩係暴擊靈氣, 未見過人用減傷以外嘅靈氣

右下角果個睇黎我用錯 用返減傷應該穩

定右下果個係減傷靈黎

雷
普攻唔會吸血吸魔？

全部法師都冇

btw打黑龍預埋我
有3隻轉轉轉

諗緊自己差啲咩唔係好穩

連登標準答案 ： 唔夠高

啱啱過完主線 隻新角想練啲過到黑龍嘅職(原本玩緊雷法
師兄有乜好推薦

好奇一問 我隻處男未中出過黑龍既
斧點解咁低攻既 明明防禦面上除左回避野都應該差唔多
唔通差把光劍?

樓上兩位, 知唔知個AC衰咩

呢個好精彩

唔夠高

虛心求教

唔係, 係男人

雙持雙手斧就緊係低攻 夠防但係你無攻邊吸得切血

雖然唔明 , 不過聽落又有道理
又無大波波 差禁少少係合理既

一單一雙來

仲有10粒鐘就抬價，搵過件算

攻略網錯, 單手嚟, 利申用緊

見佢Icon 都係單來

無用過呢把真係唔知佢係單手

不過呢把斧本身廢廢地, 要著新個件貫通衫先可能會勁

你有防鍊神甲 ，買幾件黑龍防裝 轉把光劍都應該夠打啦

地城冰褲斬/物大約幾錢有交易
想換走條4星褲佢

換走把單手定雙手?

緊係出血個把

推到5，6萬攻左右 用斧雙靈應該就夠過

冇事嘅 冇俾人block嘅

暫時得轉轉, 盾勇, 火法可以AUTO
最易咪轉轉, 呢度100%過到巴打都係轉轉

盾勇有無片 想知點玩

黑龍掉率好似低左

黑龍tier list, 剩計youtube嘅片, 冇mon twitter
1. 自動
斧 盾 火
2. 手動
冰 雷 槍 劍
3. 其他
死 弓 鬥

好想買vip

轉轉嘅話係咪配二刀鬥？冇乜點留意

呢個幾勁

連粒腎石都升爆埋

轉轉係咪仲係冇得自動開靈氣

我腎石連尾2個級都未升

其他職係咪比人打就會開? 定會一入場就開

被近戰打會開

換埋火法頭，活動係咪棄得

全套是常識吧

唔好做傻事, 執架喇

我就覺得無咁快

日本仔過邊係咁dum錢落去

DUM 錢買綠石咋, 又唔係比SE

隻game遲少少歐美都可能有得玩

盾
有冇片

新活房打邊啲關有？

動

Molamola日入無6萬啦

好多日本仔日日地城打足800鑽

上面放左, 搵下

點解佢打黑龍房小怪都吸到血

你太睇少日本仔了綠石咪又係課金同買水同打地城打岀黎 se賺到笑

可能有工作室

無課嘅話要上80做工作室都起碼2個幾月

工作室都要課金先

我個fd 0課 到依加仲係68

唔駛80, 開DUMMY 打到有拍賣剩係打綠石地城

最後買左把吸MP光劍
都係得3萬3攻
十次有一次都中出到
總算可以每日100石買即時完任卷 當抽下六合彩
感謝建議

賺得咁慢拿拿聲收個auto ac就可以日入6萬

話明工作室, 同一時間梗係幾十隻一齊打 一隻一場當200, 30隻都已經6000

然後過落同一個ac到x0.75

你唔係得一次30隻喎, 呢堆打完800/ 無石咪鏟ACC 再開不斷LOOP

日入穩定六萬依25%當趺左都仲多過我依種平民每兩星期搵到既石

仲要講緊200 石係UNDER ESTIMATE 既數

1.加護回血
2.佢兩招降傷技+雙防破萬+50%閃
3.本身回血率高
4.唔排除佢有HP獲得
睇落好似吸緊血咁，但其實冇吸到

你明唔明啫 工作室黎講呢隻game真係好撚慢 打到去拍賣有幾多石姐 打幾場又重開 又扣0.25 d時間用黎其他賺錢仲好

你望下FGO GROSSING 都跌到50 既今日仲有咩GAME 係好賺

唔好賺自然就唔會做30個ac開角色等主線打到去有拍賣粒幾兩粒鐘走唔甩 仲未計個個角色跌嘅裝唔同 有d炒車點算 最後一個角色得750石 幾粒鐘賺。。。十幾蚊

出第二隻龍戒都係盾的機會率係幾多😂

工作室會唔會手動同用正規程序黎打主線先

咁講姐係黑石 無討論空間

你點確保到出面賣果啲石黑定白

所以官方唔建議買石買中黑石咪又係照封

日本都唔小人比人封

外掛石都封 工作室30個ac過落同一個ac到有幾難捉仲易捉過1on1黑石

佢GOOGLE 個GROSSING RANKING都係係AROUND 80 係唔係真係多人課自己諗

退款綠石

SOR 更正, 佢GROSSING 喺100 附近

放130000稅前石 150 : 10000 量多140:10000 有意 tg

咁應該靠加護同自然回
可能盾擋都減唔少傷

一個人放13萬稅前石
計埋課包送個幾萬 手動刷要幾耐先刷到

唔好用月入6萬做例子

賣最後稅前71500綠石$900 payme/轉數快
可睇拍賣紀錄

刷得起黑龍既放十幾萬有幾出奇
一日一把光劍都2-3萬

歐洲人：1日

賣35000綠石 意ADD 已經賣過幾次比巴打

收石既巴打注意, 有D username見都未見過 隨時係個個日入6萬石條友既分身

你確定一日有一把光劍?
你刷唔到要買光劍既啲石又邊度黎? 仲要計佢打75折?
以佢營收你肯定係官方石?

佢流通量同佢生產量根本就唔MAKE SENSE

琴日跌左3把 稅後都差唔多5萬啦 唔明有13萬賣有咩問題

又花式曬

講事實姐 雖然今日食白果 有人好彩地城中反頭神甲一件都5萬UP啦

仲有人玩?

買你把劍啲人既石邊度黎

講緊佢100位營收唔係10位營收喎

有FD得閒入下GAME 打地城 琴日出左件甲賣緊佢 仲有成百支水都無用 打..我就日日用200石開 一件都無打到

而家你唔係質疑緊賣石個巴13萬邊度黎咩
唔需要理買佢D裝既人既石點得黎喎

完埋呢個月體力應該都棄/養生
等隻魔力寶貝m算

通常呢d game都係唔好玩

我覺得D乜乜M版GAME仲伏

好感動
第560場終於有第2粒炎章

我係質疑緊個市以佢折舊率同營收比例點解會有咁多銀紙

0.18%

你未計大課長無限鑽石刷關
炎3平均10場有200幾綠石
每日地城全刷都有機破5000

我咪睇埋營收得百幾有幾多大課長

講緊係所有地城關都開到盡
平均一個地城有600*2=1200
開得後600石關出現機率會好高
再加埋綠石地城關

跟住又會返去原本個問題
係營收上睇唔到佢高, 其實者係無想像中咁多課長

又好似係

冇得同抽蛋GAME比 第100名隨時都仲係好高營收

然後大課長又無必要rmt 啲綠石出黎

但呢隻game真係平幾倍 比起轉蛋game

你課地城加水 大概3-4日就1pack

抽強一日幾

抽強一日幾PACK

依家淨係每日打地城如埋樹3拎4個銀章就算

轉左斧雙弓之後, 條龍訓完地起身已經係紅血 快好多

賣綠石 140=10000綠石 有17萬

對普通人咪多 但係對SE 呢 你營運要錢 請it 狗都要錢

我地唔係玩緊DabinloM咩?

叫做對隻驚有愛
以前細細個果陣玩

this is not good

個個課金買體刷咩
唔改等收皮

有冇巴打岩洗

其實買體當月費遊戲玩都可以接受既
問題係體力以外都仲要課水先可以KEEP住玩

有無巴打放妖刀
200枝水得3件5星垃圾

個活動一出果陣真係嚇走唔少人
隻驚平衡太差，唔講以為係出面獨立工作室營運

有冇人帶刷黑龍

開場試下?

開左
叫米六子

我應該開隻靈氣

冇1.5倍感覺好慢

帶埋我ok?

但開靈氣隻野死左我都會冇左靈氣

過左s就可以慢慢用卷清

你都要帶咩

再開
我隻靈氣都硬硬地既

s左
巴打叫咩名

打黑龍0 要

hang左 等等

岩岩個場都幾順利

三連擊 Nova 食到...
見全d 波波係咁射出黎

勇戒

suis係唔係打?

等緊你

我叫米六子
開左～

冇勇甲係咁

用勇戒好過甲啦

我招光劍技差唔多頂, 咁應該換返隻黑龍戒打喎

隨左會整慢巴打之外
都好似好穩

thx!!!

你條電龍邊洗人帶

可以繼續

3人成行

suis巴?

ok

開左

轉職做補師都幾好

有VIP少左好多人協力啦

仲有冇位?? 斧雙靈

有個街場既人打緊
你睇下阿里人會唔會keep住協10連

你地game名係咩

最後琴日試完用弓定係靈穩?

雷龍點keep住唔扣血/回血

依家先6/10
我叫米六子

扮工無聊望下AUTO炎3
隻狗撞埋黎之後個角色會圍住佢轉圈係咩玩法? AUTO會行出去都算
俾人移左位就唔識打?

OK我等下

用弓暫時未炒過, 升爆弓右二最低招技 用靈要手動不了

我有時都會, 被打中會BUG左原地跑唔攻擊

解散左
阿里人重打唔打

你地有幾多體開個5連先

生命獲取 殺怪回

原來日本網都出左依個玩法 都係用幻影箭

OK

賣少少野
好快

佢D AUTO真係玩死..王關兩隻轉轉斧係周圍轉小怪唔理隻BOSS..

又高輸出又唔易死 單打唔到咩?

扣0 吸唔切

又係我
已經開左盾職, 但係由於一開始玩弓
好多裝 / 點都唔MATCH

可唔可以用粒重生石 將 1, 2職都改左佢?
唔搞既話1,2職都曬左

賣稅前綠石70000

轉啦
你依家有咩武/幾lv打到邊

好穩 但唔震

死哂

燈左

條on9龍係唔係卡左 岩岩

山賊打到個全黃橙天堂盾

我轉學加攻同加防

天堂盾

唔怪得過入牆角就死
d小怪好痛

冇死槍輸出差好遠wo

都無人買我條腰

盾衝強化個個盾 應該賣唔出

死人係冇輸出

差kurara

巴打開攻靈?

suis呢

我建議你可以換啲防裝係加3圍既我褲同條賭腰都有3圍

有冇巴打帶刷下黑龍？
課左2000幾蚊 玩火法 到近排先知法師打唔到黑龍
賣晒法裝換戰士裝 又唔湯唔水咁

火法AUTO到, 一切都睇裝

打啦？

廢到冇人要

一入場比人秒踢..嬲到轉左近戰

無課升緊第二角
目標50升到41想死
唔夠打又唔捨得用綠石買裝

好少人又劍又槍喎, 鬥而家都少人用嚟做副職

黑龍劍開始跌穿2萬

如果打到第二把光劍,
其實剛力都可以洗埋, 點埋弓個招加暴擊機率?

呢隻驚D人係9踢, 自閉刷最實在

我買得起就可以打得入黑龍

係咪唔理咩技 有3圍同全耐就值錢

作為賭腰, 3圍一定要, 全耐都冇3圍咁重要

買住d 白板打住先 6萬日收不是夢

好多賭衰咗想洗番條拎去賣

光劍得返靚屬值錢 不過講真佢跌既機率算高 唔值咁貴

有賭未為輸

sor 做緊野睇唔到 下round

我將D點, 技都改曬做盾用既
差1,2職既問題

得265攻, 1365耐 30LV
岩岩打到2-16

人人都有一把開始冇人接貨

有條5萬

盾勇最重要係隻鞋, 但隻鞋5-3-7先出

賣綠石 hkd130=10000綠石 有14萬

原來夠章換

當年8000/25000
比人秒左都心知不妙

死靈

賭腰第一項洗唔洗到

洗到

..................
咁玩番弓, 打住先,,,,,,,

黑龍一崗4骨炒硬咁濟

都叫做有彩

完？

第9場炒左

你地打 開會

有呢個講法咩, 4骨係穩出出完又出喎suppose你要頂晒每ROUND骨

重打唔打

炎上隻火雷手對火平a有冇用?

加唱速既就有用

棄哂未？

到底段片隻火法係玩咩

渣光劍嘅邪教火球

而家一律玩火球, 係差在副手渣咩, 暫時有火雷杖同光劍

暴擊機率我都點滿

點解死靈法師做唔到

有無知依項有無上限

我依家斧技加+8，怕有上限

企定定

那有咁多點 , 可唔可以比張相來參考下

作為雷法我都以黑龍做目標, 但DKLM反頭好撚貴。
利申: 冰火, 火雷, 雷冰球雷法, 唔知WORK唔WORK。買左反頭先知。

無貫通唔係都係打0

差唔多

我博下反屬頭既降抗, 我3種混屬球都有齊, 試下玩降屬。我都估靠估, 唔得咪搵朋友KELLY

火雷雙
除左防介唔知佢仲有咩核心裝

體都廢事清
每晚11點打完地城就算

仲有司祭同貫通頭

唔得打0都係0
不過雷法有雷火手之後係可以自己反比自己

即係最多都係打到下水道

上限咪24

仲有貫通介

24全部點一點搞掂

仲有隕石腰

下水道auto都 但係慢 用第二隻打好過

咁換左依條腰又多十幾點

係咪垃圾？

有冇配置睇
火雙靈？
勇戒 貫戒
火雷手衫褲鞋
火法頭鍊

衫係司祭, 冇射到火雷球, 佢應該冇用到火雷系列

姐係用+魔法damage既裝 一次過加火光屬？

廢到喊出黎

55波過到

打到條鏈毒耐性貫穿

雷二刀的話 二刀應該點滿雙持定雙魔 有乜分別

我都打到條
然後又打到把毒弓 暗示緊d咩

2件都全白

雙持只影響雙刀技
雙魔係2招普攻梅花間竹

雙魔玩龍先有用，玩法用左仲衰

咁冇龍前提下 升滿雙持？ 定升1就OK

暗示可以毒死黑龍
每日六萬

明白了

你不是沒點, 是沒綠石, 明白嗎?

仲有唔係女角

而家玩斧盾咒 之前玩過斧盾冰 但輸出都好似好低咁
自己又非洲人 5星都唔多件 玩到好迷惘
係咪應該轉職保平安

轉轉轉都要轉職

原來po錯圖

賣綠石，正常賣裝賺既綠石，有稅後6萬石

炎3刷到出防鏈都未夠換第3件裝

唔得 要負評先得

好想收把光劍試下

龍戒食nova
依家右手渣把垃圾劍 變龍都出到電圈

有冇大佬玩緊冰弓？出血弓好似好難玩得勁

8000烈空座

nova係。。？

日刷夜門
目標都唔係防鍊
一隻手甲都未見過
鞋同褲就一堆紅黃字

花式

想問下...

依招對boss有冇效？想玩新build怕閪

冰抗高嘅冇效

想問問VIP未完既話 再買係唔係買埋第二個月咁解?

電圈
龍戒個說明係普通攻擊10% 3連
我裝完睇到d雷龍波明顯射多左好多出黎
打炎3 多左15萬dps

係唔係可以keep住出龍圈，唔會射波波?

波會射 但射左你都唔知

龍雷條路有排行
都係儲錢投資返轉轉轉到算
唔撚刷隻手甲喇

光劍d劍氣係咩傷黎？

13萬了

你地升腎石係買返黎定日日打地城

原來好多巴打玩男角

cls 公平咩

玩咁耐都未試過打到件賣得多過3萬5既裝

有無黑龍團

有無人知自爆戒係咪得試煉塔有刷到手軟

得拍賣場有, 你個AC係出嘅刷幾場就出

無咁多石買裝點先可以賺多啲石

聽講有個日入六萬既巴打
但唔知上左樓未

賭

賭腰賭頭賭戒

2w5賣，有沒有巴打要

要開到第幾章先有得賭我新手bb

打狼王會出

張公廁設計圖就爆機之後可以刷
街就一堆人賣緊1張一千綠石
但無人會拍賣買

d光劍已經跌到萬7.萬8

遲少少2～3黃字應該萬五鬆d
之後8000都無人要

收把hp吸打黑龍算

咁睇黎自爆與我無緣了

全能4黃黑龍甲, 洗個斬/物先

d劍愈跌愈多 隻驚d人愈退愈多 仲要唔係個個都玩劍

依家係刺定打

聽講死靈兵都有機會跌？

火法快D趁平收把日入6萬

遲少少出新關唔知咩屬

比人踢

越多人刷到黑龍, D價就自然會跌
收左6萬石一日既A/C果位巴打一定唔係水魚

bookmark定踢法師d人名
出條物坑龍踢佢老母先

而家咁, 洗晒D綠石又要去黑龍

到時已改名洗底

轉生唔玩死靈了 投降

而家真係玩唔過
除左打唔到黑龍之外 雷法都幾好

收左咁多日應該都回左本

媽... 我跌妖刀了

單機鳥

我諗block人果堆都棄曬了

想知市值幾多

8000

賣綠石
Hkd130=稅前10000綠石 有20萬

轉轉應該拎咩武?

想問一問如果用炎幣果頂炎耐貫 黑龍轉轉轉爆炸斧會唔會吸得返小怪HP?

轉場玩龍肥了, 拜拜

屌 今日掉左5條龍鏈 出其他位比我打直都好呀

個下算魔法, 應該本來就吸唔到

請問有無斧雙靈點法, 打黑龍得30%勝率, 想參考下

即係妖刀is a must?

唔係, 你轉中隻黑龍咪吸到

呢位巴打似乎日入唔止6萬, 5個鐘前賣緊14萬石, 依家又賣20萬石

炎3變左打綠石關5星打唔到 但100連打左幾千綠石番來

點解2黃廢裝可以BID到1500幾下

仲要賣咁平等睇

成日見佢賣石, 搞到我對佢有印像, 佢賺石速度都幾快喎

可能手持幾個日入6萬既ac 就黎買到樓

代fd賣
Tg ac唔同

有冇人要用過 要比500鑽解

賣幾石??

岩岩全白字光劍放左12000
有冇巴打執到

棄坑潮

呢幾日賣左幾把8964 全白光劍

無石買

司祭衣究竟係咩王跌定sl跌

幾時真棄坑潮

出幾多

賣把俾ME OK??

而家d光劍多貨降緊價喇
係時候入手

光劍d劍氣物傷黎？

元素都係魔傷(好似係)

手快快萬5 收左把2黃 光劍

仲以為物傷
如果物傷 谷d吸血打撚死條龍
唔洗受街外人白眼....

都係無人買我d野 唔係得8001嘛

巴打救命鳩打story mode打完一關新關之後要我開過個新角色。要點搞

特效應該全部冇得吸

追post啦, 前面有人問過, 去返角色畫面左上角有得換

仲有一個鐘

特效咩傷都無得吸
如果有得吸我隻守護鞋仲得了

放7萬綠石
1萬稅前=180HKD
tg danielho6677

CLS 隻賭戒推到8萬

冰斬褲十幾萬
點買

依加反屬頭 冰地最高級仲會唔會出
見佢無SHOW出黎

用緊刺屬

唔係將招技轉為劍氣咁射出咩..玩純劍氣咪冇得吸血?

今朝2萬買到條黃冰黃斬算係咁

依條野8萬都有人秒左
發覺最近d野都炒得好高價 哪來咁多綠石

光劍講緊黑龍劍, 唔係劍氣劍

條 mp 唔滿係咩原因
姐係 9880 / 10010 咁樣

有靈氣

d人好似識印銀紙咁

係真係識印

o 屌

會, 你睇日日有新貨上架就知

放1萬5綠石 = 255hkd

今日地城又壞撚左, 得把辣殺劍

諗住棄game 有冇人收綠石

有無黑龍床位

條斬褲14萬石
$130 1萬都 成千8蚊

巴打黎？

又震

賣25000稅前晶 $350

所以咪話佢抵被人block, 成日曬, 之前仲貼埋圖

黑龍係咪只係將啲藍箱變金箱50連0震

又偷改機率

SE使嘢唔使你教
改完使唔使話你知呀

黑龍啲小怪震得多過條龍係咪正常？

點解個profile 中文名
但下面可以英文名

改*嘢

賣10萬 綠石

散賣 130 / 1萬

全收 1300$ 送多9000石

打搞哂

勁巴係唔係度

無人

頂了

thx

有幾把15000光劍

蟹哂

他睡了

你地咩關係

我是跟他黑龍團被帶的小弟

火法終於auto到
不過未升齊70裝唔夠攻未太穩

點解出黎出去都係廢5

可唔可以講下用咩裝備技能

活動帽 雷火甲手褲腳 防戒 貫戒
火雷雙 一樣3火球 谷迴避
條片個個谷MP回血好似隱D
我靠HP獲得

換完D活動裝試下先
斬裝好貴

想問下各位師兄呢件裝賣唔賣到
賣唔到嘅話我就直接分解咗佢

成身爛裝執左條紅字全倍率鐮刀
裝左招技 double 左戰力可以易d呃黑龍打少d 比人踢

衫呢

全數綠石 已賣出 謝謝..

賣稅前30000綠石 140:1萬

做咩鳩d 怪勁左咁多
有時挑1 星都死
se又撚？

第3日妖刀都未出現
300枝水就黎

巴打咪話 雷火甲手褲腳

刷下其他野轉心情

用咩鍊

セイクリッド腳好似好過雷火腳，不過真係唔識跌

升到65lv 雷法 大部份自己用既裝都有
依加做乜同打乜關好
開始悶了

去單刷黑龍

又想收綠石買裝

雷火勁在高迴高物抗

黑龍係第幾關？
426？

賣唔賣到錢

黑龍之胃
地下世界左下

65LV打黑龍

賣七萬石

梳，我想講褲

SE又改左野? 我無收起D LV1靈氣 佢會自動幫我放
仲要係打緊BOSS時狂放 LV1廢靈氣

把火雷弓二星係咪唔會出？

雖然隻驚個集會所無咩用
但係我地有無整一個可以入下
當拎成就拎返十粒石都好

個集會所拎黎開組既
如果呢到有d巴打有圍內自刷 應該會有集會

又想收你綠石

有無用盾勇AUTO到黑龍既巴打放個BUILD出嚟參考下
我次次去到BOSS關 王第3條血個陣 自己D血回唔切死左

產量太少啦 火雷褲3紅3黃都唔洗兩萬

窮撚放8500石 一舊水 有意留tg

打門前震左條鏈

冰鏈依家係咪乜關都會出冰鏈

冰勁 家陣有新裝 我覺得冰會>火/雷

我用火鏈不過唔係核心裝
核心應該係雷火甲同2隻戒

腰你試下用狼王個條
有250%回血 會穩好多

另一隻手光劍定雷火杖

放80000稅前石 140 : 10000 有意 tg

前兩日仲集體吹奏緊雷法勁過火法好多乜乜, D風向變得太快

遲d到冰法

其他關用雷法快好多
雷法最大問題係黑龍

日入6萬問題

中左狼王個盾
應該賣定玩佢

留來做時裝

岩岩先跟到玩雷法
又轉 跟唔切啦

唔緊要, 聽日就有人可以雷法AUTO黑龍(好似係)

Auto緊
4人清卒

其待龍職AUTO

無1.5倍上唔到樓

反正唔震，打慢d用少d水

個ac用4千粒魔法石拆裝賣打個75折
最少有大約15萬綠石
計落都有二千蚊,未計其他d 5星
打個和離場都幾好

又棄一個

及早離埸

諗緊點賣好,成個ac賣定折件賣
因為重有成20日體2
入面又有4隻80lv,一大堆難賣但又紅又黃既5星
但好似無人會入坑

琴日先一齊協力完

過左黑龍當爆機即賣驚套現

就係因為協力完爆機

課左＄1500黎玩呢隻gmae,但就黎無水無石
想玩落去就要買VIP
又唔知一個月後綠石個值咩環境
但樂觀估值買左vip慢慢放左堆蟹貨出去
留少少石折裝賣都可以有返$2500

做乜個個都打算回本 想回本唔課咪得 我課落去就無諗過呢樣野

以隻game既條件絕對係可以賺錢
不過公司營運不善大家都睇唔到前景

買多一兩件裝 可以單刷之後再賣劍戒回本仲好啦
又有得玩., 又唔洗用太多錢

玩手機驚為左賺錢

呢隻驚一刷到黑龍就可以自給自足, 刷到前吊喉唔吊肺咁

想收隻單刷黑龍轉轉
有興趣留TG

之前玩pad fgo講個賺字都難

賣20000石 10000:140$

依家連買多一兩件裝既錢都無
進退兩難
不過琴晚合左條賭帶
70lv 有三圍+18 希望回回氣

9500咇左甩火冰戒玩, 佢係1火1冰波一直圍住自己轉
防身用唔錯, 可惜主流係防戒+貫通戒冇位放佢

咩名

點營運不善法？

炎と氷の詩

如果月尾綠石個價都仲係跌
呢隻game已經可以確定玩完

要向好個方面諗, 可能係驚被BAM冇人買呢

火法終於上到大場面

不嬲信火法

咩玩法

一定跌 綠石只會更多 唔會小

火法出頭天

早幾星期150@1w
而家已經130-140@1w

同埋官方明顯都加多左綠石出現率黎壓價

火雷雙 上面有巴打分享

係咪未課冇得享受增加綠石出現率

官方應該知壓低會無人玩佢隻game㗎喎

珍, 火3係咁出綠石

賣稅前40000綠石 $140:1萬

頭一日10場穩400石
今時今日15場200石💩

雷火甲係邊件？

未打到

今日已經5對鞋

體1 過咗期 體2 今晚先完
佢扣咗我錢幫我續體1 而家60體 但boost 嗰度冇顯示有體1
同埋每次入商店都彈呢舊嘢
其實有咩問題？

死靈本體戰力低係咪死症
係咁比人踢

隻冰法好高dps

話左家陣冰>雷/火

用龍solo黑龍始終都係難
回血手段太少
打淨1條血頂唔順死左

巴打雙防幾多? mp回幾多?
我隻渣渣火法打打下無晒mp,之後就GG

開始吹奏冰法

玩火法活動裝洗唔洗升？

定剩係換來做skin?

單刷到水3 未

試下出件雷貫通
咪又係返哂去玩雷法

快D流行毒攻啦 有條毒貫通鏈無人買

風起了
即刻去水3打下睇下有無機會食到一筆先

咁講法都可以期待下返晒去玩死靈

等緊冰法AUTO黑龍片

雷法不死 希望執前會出

6千令物防 7千令魔防
回魔400頭 火招回魔升爆
MP一定夠

吸MP光劍都放得萬6

尋日2萬3都比人秒

我個把除左吸MP黃外全白字

跌到1萬先入手先

唔記得取消訂閱 嗚呀

有冇cap技能點法可以比細佬我參考下

慘 又比佢呃多個月

頂我都3對

想問下如果課左體1 仲有幾日完, 但我今日玥課體2, 去到完體1日會點

應該得體2個15

好似唔係 應該係有60體

有無人知火雷波 食唔食炎貫穿？

食

咁有target 換埋佢試下屌條龍
扣0太嬲

雷法用火貫頭? 而家雷法刷下小怪攞DPS咪算, 隊友又睇唔到你打龍0

咁買把妖刀

反屬頭+精靈杖係打得入黑龍
但用埋防戒solo都係唔夠硬
打淨最後1條血就死左

其實大家都無打活動
反而係繼續中出黑龍?

我仲打緊火3

好似打左2次10連炎3都冇幣出就轉翻去打黑龍

會變60

好苦惱
諗緊去中出黑龍 定係 用一隻錶打火2升LV 定係正正經經打水3火3

試到無野試轉左雷雙弓
支箭一下都打到幾萬架
水得下人 入黑龍前都有90令萬DPD 不過隊友唔夠攻會現形
太耐殺唔到自己都頂唔到會死

技淨係帶殞石同火靈

雷雙弓好似用杖又得用弓又得

同樣價錢但係一個月45 一個月60體 咁咪好抵

體2要有體1先買到, 到下次買體2前要買左體1先應該所付所得冇分別

想知咩裝

洗左龍走 水3 當山賊咁刷

拎弓2刀唔抵 小1件裝
我靠幻影箭扮有輸出

水3震

點gun

我火3都即震左
屌你老母震親都係你.gif

如果斬擊咪值錢

火3正常

6000防都夠頂 回避幾多
我未玩到黑龍 但想知自己火雷冰夠唔夠打

佢咁計既咁咪再下個月剩訂體1 再下個月體2

首先佢要有兩個月貨仔...希望有
利申月頭都入左體2 60體中

除非做到係一次體1期間內買到兩次體2, 唔係都係冇分別
仲有係要一開始剩買體1唔買體2先至會變成咁, 呢段期間體1得45體食水都係蝕左

迴45咁上下 加埋防戒 雷盾
雷火甲好重要 用黎感電遠攻

冰法要打地城

換咗粒5*打直+大波衫+帽當活動畢業

唔點雙魔咁你幾多詠唱?

用男角睇來可以連衫都唔洗換
終於有個男角既好處啦

今日買件神甲然後試下劍盾solo黑龍

成功既話借個BUILD參考一下

有冇對加護鞋...?

有加護鞋 無防鏈無神甲無光劍

如果得 我都想轉職先

加護鞋咩樣

都係得半杯水同有半杯水既睇法啫

冇錢點買樓?

50尾 無落火雞面板傷係低D

話說琴晚體2到期 體1就今晚 (唔知點解會咁)
咁我就續體2啦 諗住今日完左體1 可能唔洗買
點知佢自動幫我買番個體1

但係我之前已經取消左訂閱
所以上面講個方法應該唔work
但如果個ac無錢無卡扣唔到錢唔知會點

唔點雙魔 咁另一隻手用咩 夠輸出？

得龍出唔到普攻先會用雙魔, 一般法用雙魔仲廢左

this

有無人玩過劍個招エアリアルスラッシュ
想知AUTO個陣識唔識狂出

唔識

同你無裝既時候出呢招既頻率不變

可以慳返
本身諗住試下遠攻劍

好耐以前8千入手完玩左1場就無再用過

不過手動可能會勁 劍氣劍加火氟氣狂掃

加火會吸唔到血
原本諗住 劍氣 加 トライウェーブ 同埋用ジャッジメントデイ
全程做個遠攻劍氣

火劍氣唔係兩樣屬性都有咖咩

但CD緊都係會ON99上去普攻

見5CH個WIKI咁寫 ;
可能我意會錯
赤熱の刃
そのままの通りのスキルでありスラッシュが炎属性となる。
攻撃倍率に関しても斬撃属性を参照しなくなり、炎倍率依存となる。
斬撃を積んでいる場合は微妙かもしれないが、炎に完全に特化したビルドであれば一考の余地はあるかもしれない
なお魔法属性となるためHP吸収などが発動しなくなる事に注意。

ロングクロウについている「エアリアルスラッシュ」と組み合わせた場合は赤い炎属性の斬撃を飛ばす事が出来る。

エアリアルスラッシュ
火剣のルビーについている「赤熱の刃」と合わせた場合、この斬撃も炎属性となり赤い斬撃を飛ばすスキルとなる

之前好似有人試過只要掃慢少少就會衝上去

如果用斧既 投斧應該可以解決
不過點得斧 唔用轉轉又好似有少少戇鳩

そのままの通りのスキルでありスラッシュが炎属性となる。
橫掃變做火屬攻擊
攻撃倍率に関しても斬撃属性を参照しなくなり、炎倍率依存となる。
攻擊倍率唔睇斬屬, 變成睇火屬
斬撃を積んでいる場合は微妙かもしれないが、炎に完全に特化したビルドであれば一考の余地はあるか
堆斬屬傷害會好微妙, 但如果谷火屬仲可以考慮用下
なお魔法属性となるためHP吸収などが発動しなくなる事に注意。
但係變左魔法屬性所以吸唔到血

睇落似係比火法玩多D但火正常唔會夾劍, 所以要七死?

唔落火傷戒就問題解決?
劍雙
一隻手拎劍氣 一隻手光劍
全遠攻咁諗唔諗得過

依件依家值幾錢左右

諗得過但係要手動

諗起死靈招魂爆食火屬, 再加埋七死火劍氣, 唔通火戒同劍氣劍本來設計係比死靈玩

再唔係反正都點左劍 斧 同雙
就一手妖刀 一手劍氣
可惜真係好似你咁講要手動

近戰武遠攻流都係標槍易出, D裝夠直接

我試過手動去玩劍氣 攰過當年火法玩水果忍者
卒到手指公都覺得痛

萬幾二萬啦

好 睇來可以停止FF
繼續轉轉

有6萬石唔知買咩好

幫人抬住價先, 抬抬下可能就搵到想要嘅野

買把妖刀玩下

試下玩普攻劍

全防其實有冇用

斧雙弓好似冇得用雙手劍 玩緊反屬頭

有反屬唔洗貫啦

而家廢裝最盡SOLO自動扣到黑龍1條血
應該兩日內會有神裝普攻AUTO到黑龍

咩神裝

全防緊要定耐性緊要

我普攻仲用緊4星戒, 等壕自由發揮

巴哈好似有普攻SOLO黑龍 不過要手動先得
中間小怪都要就角度用光劍去清

王房前我可以一直AUTO, 係到黑龍中左打小怪吸唔到血debuff後清唔切小怪再去吸黑龍血死左

想改善下個通關時間 但唔知執邊樣先好
平均都要1分40

我諗就算係死靈同弓比多D嘗試都可以手動黑龍, 但手動過黑龍係完全冇意義只會比D自動緊嘅職恥笑

咩係龍走

可唔可以睇下咩裝

10連黑緊冇得CAP
三連劍+黑龍劍
防鏈
剛力戒
防戒
賭頭
黑龍甲
狼王手
賭腰
樹褲
黑龍鞋

1分40大佬你比D機會我地班平民賣下黑龍裝好過啦

有防戒樹褲係咩黎

佢有vip

d裝靚到咁點gun啊

兩件4星裝都靚, 我有錢我就買把妖刀試啦

仲有好大改善空間
爆傷先得150%

無升迴避

三連劍 防戒

而家49.9%迴, 雙刀仲要留返幾點先唔爆
如果可以我仲想係而家D裝度整走一條迴避

thanks

呢條褲好用咩
我用緊地城白字冰褲

因為冰屬好UN眼所以唔用, 二嚟冰褲貴

點撚樣呀 又無加時

岩岩數一數 15黑龍鞋13褲

頭先1take打到呢個位, 好地地打緊條龍唔知做乜轉左打大骨

刺突黑龍鞋都賣得出

係真唔係，即擺

可能佢睇中橙魔力 魔耐

成街都係我既貨 點同我鬥

磁能線，冇其他野賣 ？

想請問條黑龍 會唔會 越後期/越低血 越痛？

戰略性銷售

攻速幾多聖域好似不大幫助

換賭鏈加多d攻仲好

巴哈仔就係唔用聖域所以前面都要手動, 佢D裝肯定靚過我, 佢40萬攻我20萬

打3場黑龍 有冇人開場

32 lv 弓手卡咗 2-11-2, 求救

可唔可以入去訓?

好 請開場 有靈氣就穩d

無靈氣 琴晚洗左做弓
咁仲去唔去

可以試下

斧雙弓有咩用

仲未試過過到黑龍
我係咪只要換到個神恩頭就有機會

用幻影箭 觸發反屬頭

黑龍劍

姐係唔轉轉轉？

只要黑龍劍就得？

照轉轉 , 幻影箭係被動技來

呢度卡關不外乎谷下吸血同斬耐

反屬個原理其實係點

感謝巴打CARRY
我低你一半攻慢慢訓得好開心

有神甲防鏈 換黑龍劍應該輕鬆

即儲錢

你都冇訓

有你係度者
自己一個去唔太穩

堆多d攻就得 我見你都坦得住

未有錢 之後都係想換左兩隻濕鳩吸血戒佢

收我d石

屌 早知唔貪升新錶 用返原本套錶打炎3

阿里仲打唔打

不嬲都係玩咩錶唔出咩錶既裝咖啦

可以啊 雙排? 你開

クララ

差d

洗做雷雙弓仲廢左